﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-06-12T04:28:08` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

6月12号：连续十几个小时的工作，让我深刻的感受到……新中国联邦……对世界带来巨大的影响……和灭共事业进入了一个新的高度……世界真的在快速地醒来……
6月4号的新中国联邦宣言……(得)德天正．神助……所带来的力量超乎我们的想象……这就是信仰和真相的力量，没有任何人和组织可以阻挡这个天人合一的带来的影响……共产党👉你彻底的完了🌽🌽🌽🦅🦅🦅😂😂😂一切都已经开始！

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200612/04/28/1/ef070f889a99275aa2d99d3f519f99eb.jpeg)
